\section{TODO: Łąka}

Nad łąką naszą cudną popłynę\\
By wilgoć mgły oddechu ustami dotknąć\\
Spoglądać słońcem jak budzisz się obok\\
Tak ogarnąć Cię całą, proszę pani\\
\\
Zapachu świecy po nocy miłości mocy\\
Imię Twoje pamięci mej dom ma\\
Porankiem którym budzisz się obok\\
Być dalej proszę pani dla Ciebie łąką\\
\\
Jestem tutaj jestem obok\\
Mój sen ma zapch wszystkich łąk i kwiatów\\
Nie chcę otwierać jeszcze oczu\\
Bym w tym poranku mogła tulić ten zapach\\
\\
Miejsce to jest kryjówką\\
Z mgłą snującą oddechu Twego\\
Księżycem i słońcem gdy budzisz się obok\\
Całym sobą, proszę pani, otulę Cię całą\\
\\
Ciepło biegnące do dłoni moich\\
Jest poezją radości, miłości\\
Porankiem którym budzisz się obok\\
Cudnie jest popłynąć, proszę pani, nad łąką\\
\\
Jestem tutaj, jestem obok\\
Mój sen ma zapach wszystkich łąk i kwiatów\\
Nie chcę otwierać jeszcze oczu\\
Bym w tym poranku mogła, proszę pana, tulić ten zapach\\
